有冇90-93既巴絲入黎吹下水？

讓我許個願

聽緊德國boy

叮野差唔多訓

嘩..我食完薯片

聲好嗲

自私吃

塞車先黎急屎屎

我個邊仲係好大風

lm

早
你地唔駛瞓?

好_眼瞓

係明絲啊！

Diu 遲到見字飲水

早晨

早快遲到

青山原是我身邊伴
伴著白雲在我前

我都係

梳呀仙

唔加啦

冇用呀

屌好順手咁加左

6到12 用左幾多年
我最耐個部5年

是日宜潛水
秘密練肌

仲有成粒幾鐘先放飯

沖個麥皮頂頂先

今日有椒鹽豬扒

嗚呀

發覺今日大家講既話題好想插嘴但係唔得閒傾
希望大家留返啲空間比我聽日再同大家傾

6點前應該會爆post

悶係...日日都拍拖等於無拍拖咁 有男朋友等於無

呢啲係放置

約翰

一下追晒？

/z 10

仲有兩個幾鐘先收工